你老母搞加泰集會

鬧乜野人搞加泰集會
基本法權力都唔比
個個保持獨立思考咪得囉
認同就參加唔認同咪唔參加